依幅圖會唔會被禁？

部首練習

係學習形狀呀

認真 睇你拎出黎既意圖 你咁問已經係試探、挑戰緊國家

fmu hooae hda etcu agdi oip tlj omrl

革 下面可以細d

唔明你講咩

我淨係睇到香港人不斷自我閹割, 不斷後退

光復香港, 時代革命.

下排左起第三個圖形嘅下部分可以修窄少少
滿意未

其實我咁岩係fb見到
唔係我整

［廣告］光伏發電 能源革命

你轉載已經係其心可誅

瑪雅語咩 蘿拉

是鳩但啦
啲玻璃心 咩位都可以對號入座

我覺得呢個設計幾好，往後出去就舉呢枝旗

舉咩旗唔好嚇我